【逃犯條例】周日遊行若發生暴力 鄧炳強：民陣應拿出勇氣譴責

鄧指，就周日民陣遊行，警方已有準備多個應對方案維持秩序，又呼籲主辦單位可以和警方協作，令遊行和平有序，如果見到暴力事件，應拿出勇氣譴責暴力。被問到對政府成立「獨立檢討委員會」的意見，鄧重申，任何有關警務行動指控，應由監警會調查。

解讀：一早安排哂狗仔做野

人話翻譯

周日遊行若發生暴力
岑子杰：警方應拿出勇氣讉責

警察唔係政治中立架咩？

鄧：割啦 我頂唔撚順啦

PK鄧PK已經冇棋

同林奠一樣只能靠引人割席黎分化大家

眾所週知所有衝突都係PK鄧PK主動引發

人面識別系統，喬裝示威者已準備好

真
日日強姦法律

民陣：有組織性嘅不法之徒一如既往混入示威者當中自製暴力事件，企圖嫁禍

曱甴強你唔係好勁架咩..
做咩又執林奠口水尾玩分化割蓆呢一招

敵人反對的
炳炳咁快就得番口術

去遊行既唔好勇武 要勇武既唔好去遊行 遍地開花

中国特色政治中立=支持中央支持政府

中国特色將事情政治化=提出反對政府論述

你撐佢未中立，撐佢未唔會政治化件事囉，你睇佢投票都話政治化，議會內外都唔應該牽涉太多政治都講得出就知

佢夠膽咁講先算啦

寫定劇本，肯定大量卧底狗會配合

譴責警暴 民陣一向有做開㗎喎

鄧炳強應拿出勇氣自首，交待721警黑合作

周日若出現警隊濫暴，
請警務處長鄧炳強拿出廉恥嚟指指責，
並參考7警案、朱蛇案將犯法警員繩之於法
而唔係揾幾條𡃁係大話會講大話、語言偽術、文過飾非
或者推推俾個由保皇狗+退休狗操控，
成功率得0.09%既保警會負責

元朗鄉黑警甴頭目鄧炳強
管好你班警甴同鄉黑唔搞事已經好和平

啲狗成日瘋狗症亂咬人，鄧pk應該拿出勇氣譴責。

求期找25狗扔下煙霧餅 就有借口啦

佢地唔出現咪好和平囉

準備好譴責班黑警了

垃圾,以為有咩咁勁

「割啦你班仆街」

On9成日叫人割

公安強

今次會確保喬裝警員順利投擲煙霧餅

應該聲明遊行絕不會有暴力, 若果有人搞事就係喬裝警

警暴呢 警暴一定出現架喎

鄧pk：黑警肯定唔會聯同黑幫搞事

咁講會俾人鬧割蓆 都係講警察暴力 佢哋高層都唔譴責 幾時輪到民陣

冇錯呀，要大大力屌9黑警

與警暴割席

咁計你個肛SIR都好無勇氣

叫你班狗唔好行到一半就放tg先

出得黎遊行都知邊個制造暴力啦

香港人一定會遣責黑警扮遊行人士攪破壞行為。

到時捉到臥底有暴力行為

又plan好嫁禍抹黑？

佢批得不反， 都好明顯佈哂陣拉前線
仲要成個星期都無咩寧發生
班狗抖夠回足氣， 會出全力拉/打
勇武自己睇路
唔想再好似理大咁傷亡慘重

唔好比佢呃到
呢類仆街一定唔會咁on9無棋
只係同政府企翻同一條線

喬裝示威者Ready左未

又派鬼搞事

可以讉責D暴徒用催淚彈

係，要拿出勇氣譴責警察暴力

Bob叔式譴責：曳曳呀你地 下次唔好啦知道嗎

所有暴力都源於黑警

譴責黑警暴力

預約暴動

星期日洗唔洗攝衫

譴責狗方使用武力

叫民陣譴責你班臥底狗

即係成堆鬼已經準備攪事

叫市民同警暴割席

譴責警暴

日日都譴責緊班狗同埋你件柒頭皮

大腳解圍
分分鐘入埋對面龍門

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

屌你老母啦死黑警 我地無時無刻譴責你地

政治不應牽涉太多政治

岑：我點知唔係黑警喬裝？

咁幾時話埋你班員佐級散仔?

啱呀拿出勇氣啦鄧小強，仲有831、周同學、陳彥林母女

譴責過好多次啦，有邊次警暴佢哋無譴責過？毅進唔理之嘛

一定有，上次煙霧餅已經係

有暴力 一定譴責架 因暴力而受到傷害 邊邊傷得甘啲 一定譴責到你冚家剷
呢段說話 簡直就係 李家超2.0 黎

上星期得黑警係度暴力

佢上任一星期已經有人權法+區選兩大戰功

新一哥喎？

原來一哥係大佬

[/member]

新曱甴頭目

而家變左曱甴頭目接力叫人割蓆

明明係柒婆做開架喎!!!!!!

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

警暴我地絕對譴責。

警甴已有準備多個應對方案破壞秩序

你夠膽對警隊有意見
人地去撚埋集會都係中立
再嘈一槍打落你心口再告你

民陣不嬲都鬧緊黑警暴力
鄧小強訓左幾耐冇睇新聞

警察係執法者，政治表態呢啲嘢關佢撚事？

最暴力咪你班暴驚
全球日日譴責

傻強真係人如其名

譴責你老母就有份

割你老母

如果想見返200萬人，真係唔好用暴力住、因為有老有嫩，一陣TG放題救唔到咁多人。離開鬼島想點唔理你。

冇問題，遣責警甴暴力

坐左幾耐？

係咪可以確定遊行其間破壞=鬼

譴責你地班狗呀！

黑警未係暴力之源囉
全民用選票讉責咗你啦

你啲臥底又唔係同我同一張蓆
割條撚咩

暴力事件講緊黑警？咁就真係應該譴責啦

仲有制度暴力，同嗰三萬隻全港最大犯罪集團同埋林鄭割蓆

週日遊行若發生暴力，
阿炳應該拿出勇氣譴責

岑子杰：應拿出勇氣讉責黑警

2014真係對政府最佳劇本

支那01即spin割蓆

政治智慧佢真係無乜，不過控兵真係狠

市民已事先譴責黑警

屌你老母
你亂射催淚彈
唔撚暴力？

民陣：你求我呀？

啱呀 拿出勇氣譴責暴力
譴責你班死黑警呀 dllm

成個政府得RTHK做到呢樣野

周日遊行若發生警暴

鄧炳強應拿出勇氣切腹

不嬲講緊警暴可恥

好似之前咁，一隻狗都唔派出黎就和平啦

不過最後佢會派哂d狗扮示威者做野

鄧炳強可唔可以快撚d死咗佢

重點

屌你老母鄧炳強姦犯
次撚次都係你地班曱甴搞事腰斬

執法者犯法條數點計啊
監警會做左D咩 721你地又做左D咩
收皮啦係到叫人割 你同班狗隊割左先啦

鄧生有D似打開口牌,叫班勇武去攪事.
因一向戰略,政府唔喜歡就要去做心態.

當日千萬不要中計
1) 全世界攪緊不同人權法對抗中共同港共.
去攪事,中共就可以出動宣傳工具,話你地暴力.
話攪人權法就係支持暴力.

2) 當日應該會有鬼出現,因為中共最喜歡拉一派打一派.
港共驚美國人權法, 只有陰招可出.

依家全世界圍中共, 話去攪裝修,同和你塞,
一係死蠢, 一係就係鬼.
用和平示威去助攻世界圍九中共.

關你撚事咩

咩讉責
有錯咩？

譴責警暴就有份

無人叫佢頂 一大堆香港人叫佢放棄生命

單講場仗佢真係贏晒
放中大，圍理大，再拉反包圍嘅人

即係已安排曱甴扮人搞事

大家識做啦
港島會好多引戰狗
無啦啦又煙霧餅
真手足係去九龍新界開花
北角都ok

推
128 和理非遊行
129 黎明又來了

譴責？冇問題

譴責綠色曱甴暴力

食撚屎啦曱甴強

懵炳強訓醒未
譴責咗警暴5個月喇喎
128見

警犬出煙霧餅

屌你老母啦 到時又鳩射tg

黑白雙殺原來咁撚廢

警方呢個假設係基於內部人手調配？

咁快就要出口術

咪就係
明明班白衫佬都lead唔住前線狗
俾d勇氣啦柒頭

又唔見佢拎d勇氣出黎遣責自已班狗

譴責咗黑警暴力好耐

民陣：譴責警方濫用暴力

姐係會派卧底狗做野

懵炳蛋

dllmh，小強

咪譴責左狗隊暴力 lo，你地唔受咋

如果有發生 請以最強烈譴責警暴 字眼可參考支那口交部

講乜撚呀咪又派人出嚟做野扮示威者搞破壞
企圖分化屌明眼人都知啦呢屎橋

成個689一樣鐘意鳩up

有大量cosplayer,你話呢

卧底狗全面滲入

即係喬裝狗會大舉出動！大家小心，定係叫佢元朗黑底出嚟搞事，黑警扮拉人，同市民攞番分，感激黑警……

其實和理非齋行真係唔驚，食下煙中下毒慢性自殺唔駛理咁多，今次擺明港共想睇仲有幾多民怨，要多過200萬人係重點

鄧表示星期日已準備好大量喬裝示威者

大家個日一齊攝衫

證明要似區選一樣

其實佢地係咪當人ON9?
佢地催淚彈都唔會係自己人群入面射啦.
示威者有煙霧餅又係自己人堆度放既理由係物?自我製造混亂?
除左卧底狗會故意teamkill之外,真係諗到啲咩理由會有人咁ON9.

佢指警暴? 緊係要譴責，仲要追究添

咁即係要我哋吹雞啦

一定會千方百計搵位入我地

向黑警譴責

幾時會有人出嚟譴責政治暴力
傻強應該真on9

應該要讉責警暴

即係預告定星期日遊行會有班狗暴力咬人發生
當班狗block晒啲路 令到市民走投無路
就真係會出現瘋狂打狗情況

訓醒未呀On9仔

一早譴責咗黑警暴力啦,傻強未瞓醒？

比d勇氣承認警黑勾結先啦

打市民咪叻囉
當打仗咁打市民都唔贏就立即解散隊垃圾啦

打開口牌係咩戰術，民陣唔出聲你咬佢食
蒲東就係教出呢d廢柴

最好班卧底狗一條龍服務幫我地全部做哂d野

不割

不嬲都係譴責暴力 警警呀 屌你老母黑底強訓撚醒未

覺唔覺呢條pk鄧口吻有啲似689

重點
共產黨招數

譴責警甴暴力做開架啦,你地變本加厲乜都入抗爭者數咋嘛

都係果句,唔係4點鐘開個大話會推晒波俾手足就得嘅

笑左黃到咁叫中立

12.8 維園見
連儂牆
派傳單
Airdrop
全部要人

鄧甲由有冇勇氣譴責下警暴？

民陣：民陣做嘢唔使你教

動物傳心師

咁講得已經有曬劇本啦

一定會譴責警暴，唔洗擔心喎小強

喬裝stand by

肯定有卧底黎搞事

關你撚事咩，譴責左警暴先啦

譴責popo暴力？
有用咩

undercover agent beware

條傻強真系永無看清楚局勢

點解元朗鄧小強仲無拿出勇氣, 承認策劃7.21係錯誤?

Push

譴責你呀嘛低能

點解你唔自首啊cockroach king

好簡單
遊行當日警方唔帶催淚彈布袋彈橡膠子彈胡椒彈
乜暴力都冇晒

你一邊鳩射一邊叫人停止暴力

勇武睇路
唔想再失去手足啦
黑警一定要死全家

周日遊行若發生暴力，鄧炳強：民陣應拿出勇氣譴責警方

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

問佢譴責警暴未？

不如大家玩大佢
遊行人人都唔帶口罩

邊撚個冒示威者無所遁形

譴責你班黑警

無論星期日發生乜事都唔割
核爆都唔割

星期日見

咪譴責你班黑警

其實rthk都有自我審查慢慢滲落去，不過好細微大家好難留意，呢個時勢好難有傳媒真係咁中立持平，所以都係嗰句，要睇多啲唔同媒體先知自己有無俾人呃

想比黑警人面識別？

如果剩係得白色同埋綠色嗰啲口罩呢

公布定割席聲明
所有搞事嘅都係鬼係狗扮
勇武手足一齊遊行又得
遍地開花都得

都仲係想人割

鄧：已經安排餓底

即係要譴責警暴

堂堂正正搞事唔駛派鬼啦

唔駛周日
而家就可出嚟譴責警暴

緊係譴責，譴責警暴

頭條新聞嗰d啫
道理係示威者到你咪覺得佢黃囉

譴責囉
不嬲都不分割篤

屌你，你班黑警唔撚駛出黎就天下太平，講埋d 廢話

黑警唔出現咪最和平囉

即係有鬼會引發生暴力

聽日和平遊行晒馬同武勇抗爭其實可以共存，
不過一個係港島一個係九龍咁解

日撚日都屌緊黑警架啦

128見

警察執行職務期間犯法都要俾監警會調查先?
立法?
執法?
司法?

鄧蛇：我寫好劇本啦

讉責警方暴力阻止市民遊行示威追求民主既自由

次次都係勇武set roadblock引戰

呢條大傻仔
新彊d官已經諗辦法走
美國制裁果陣想走
就會好似大波驊咁俾人夾上北京

到時又有大量專業演員，茄旦飯要加底呀卜街

扔消化餅屈你地煙霧餅，再TG 放題，提早開工

大家都知上面果句係邊班
一係用埋green object

其實乜都係班警狗搞，1/12嗰日話有煙霧餅咼！

拆彈雞械人又出動拆紙皮箱，目的是為了赤裸裸地吸引大眾眼球，很黃很暴力

黑社會

咁遊行人士請ready 好大家嘅手機，隨時拍底d自編自導自演嘅罪証啦⋯⋯

一定要屌狗暴

上次個消失的煙霧餅仲未解釋

屌 你有譴責過啲狗咩

屌你一撚定譴責啦，暴力咪你班狗，亂咁放出黎乜9都咬

x2

不割蓆！
你比啲勇氣譴責下721先

民陣 : 鄧炳強譴責左犯法臥底狗未 ?

新官上任三把火？
一個禮拜已經淋熄咗

On9仔想分化

預告

Popo 濫捕毒打示威者
香港市民：鄧小強應拿出勇氣譴責

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

最緊要遮眼遮耳

劇本，班狗幻覺見到煙霧餅出場，之後tg

含撚啦鄧炳強,擺到明安排晒班狗仔出黎搞事

係唔割呀，吹咩

鄧曱甴收皮啦

遣責警甴喬裝

周日遊行若發生暴力
岑子杰：應拿出勇氣讉責警方